{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が増える場合は、ペンションに連絡してお知らせください。 追加された人数については、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーによって決定されますので、ご注意ください。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内では禁煙し、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 予約したペンションは禁煙で、バーベキュー場を利用するには追加料金が発生します。 駐車可能で、海水浴場と臥峴海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーによって決定されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。客室内では禁煙し、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に問題が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車可能で、海水浴場と臥峴海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 510
    }
}